回歸確認！ 各位WIZ*ONE準備Comeback點慶祝未？

經過幾個月與489（黑警）的抗爭✨

我們WIZ*ONE終於見到署光了🌟✌🏼

各位手足煲底（Comback）見！💘✊🏼

黑心的489❌ 光明是屬於我們的🗽🤙🏼

Comeback！Comeback！

感動😭💘✊

💘🤙🏼

光復izone 十二囡囡 缺一不可

今天有喜有悲😭💘✨🤙🏼

我們光復成功了💘💪🏼

今晚決定同周周濕潤性愛

黑心489一定嬲到紅都面哂 🤣🤙🏼🤙🏼

正義必勝✌🏼

Gchi💘✊🏼非色

我和柔理的小卡睡覺 發甜甜的夢✨

💘✊🏼

又可以同庭庭J周周

庭庭Gchi💘✊🏼12*1 人美心善

不愧為民主女神✨🗽

反車汪=不支持民主=藍屍=比cctai法師屌都唔抵可憐

2020強勢回歸

幾佩服白頭佬啲畫功

各位準備好IZ*ONE重上舞台未？💘✊🏼

12人美美comback💘✊🏼✨

IZ*ONE 2020 come back!

英英開花🌸嗰幕美到不能以文字形容...

碎愛之溫🥂❤️

iz*one都唔會有好結果
宜家咪又係做箭靶

哭咗🚬

黑心？💔

幾個月來辛苦了手足🥂✨💪🏼

謝謝💘✊🏼

我是WIZ*ONE文宣部

如果解散既係iz*one 你班友咪又係鬧x1都要解散

是

周庭（庭庭）也Gchi💘✊🏼車汪

下5會==

我為X1傷心😢 為IZ*ONE高興✨💘✊🏼

假粉先會鬧 就像489一樣💔🌊

💘✊🏼#40

拉💘💘💘

大型狗狗QQ

拉💘✊🏼

支持彩演

白頭佬 咁快改左名

✨✌🏼✌🏼